[召集內向無社交巴絲] 想每個月定期搞個野餐聚

到秋天，又係野餐既季節!!

有無人平日都比較內向，又唔敢去識新朋友?
手機平時都無人搵自己，靜到好似無開電話咁
去親社交場合都係比人忽視，好難同人拉近距離
多數時間都起屋企，完全無意慾去接觸外界

黎緊就計劃緊搞一個每月定期既野餐聚，
期望大家都一齊去認識新朋友仔，又可以享受一班人野餐既樂趣!
由於都係想召集同路人(單機為主)，所以活躍巴絲就無份了Sorry
野餐既氣氛會比較輕鬆隨和，唔會逼大家social架(可以放心 )

人數方面都唔會預好多，預計6-8個人
人少少自然傾都可以多點空間嘛

第一次野餐聚既地點，初步決定起啟德郵輪碼頭公園搞!

時間日期暫時未確定，但應該都會係星期六/日下午!!!

如果有興趣既巴絲可以起下面留名(CD-rom也歡迎)
同埋都起TG到contact我 等我預計下可唔可以成行!

TG: @RM_CyberY

真內向既話一定唔會出

agger
出嚟一定個個偽毒
不了

咁快就有巴打聯絡左我

你咁講都係，但內向既人其實都想識下朋友架

金鐘金拱門見

又唔一定既，加上我都唔希望有偽毒出現
咁就搞到成個聚會無哂意義

啟德啊巴打

出到黎得攪手出聲
十年前golden都有個獨人組,出黎靜到

嚴禁偽毒!

嘈又係偽毒，靜又嫌

不過我覺得都無野既，始終每個巴絲都想用佢過得最舒服既方式去參加野餐嘛

我都希望你攪得成ge
BTW有冇囡囡先

咁樣問法有都唔敢黎

tg你 唔應機

好，而家睇，岩岩做緊野 Sorry ah 巴打

牙伯黎吾黎得
想識小妹妹

幾大為之阿伯啊？
不過就真係想有同路人既
巴打係想識妹妹就未必岩啦
可能全巴打都未定

份人本身唔內向
但都留名G持吓先

會唔會成班出到黎個個唔出聲
你眼望我眼

有畫面但無聲

出到黎唔識又要諗話題 咪搞

生得樣衰出到黎一定比人笑

毒撚到
你話唔駛錢啲絲打都唔想黎

樓主不如開新post團聚格劍

用你最舒服既方式相處啦
我相信投入既話就自然多野傾
無的話又唔係好大問題既~

哈哈 未去就咁快諗定困難

唔會啦! 如果係搞到咁odd既，我諗大家都會唔開心

多謝巴打

我一星期去一次野餐
差唔多去哂全港草地

巴打有無邊度好推介?

諗起都尷尬

靜啲可以去中山紀念公園，星期六日都唔算多人又有海景睇。

想熱鬧啲多啲野玩可以去西九，差唔多個個星期都有活動。今個星期日我都會去西九野餐同參加工作坊。不過堅係多賓賓，要早啲去霸位。

佐敦谷就不了，好多蚊。

嘩! 資料好齊全 多謝巴打你

就算搞得成 我相信唔會再有第二次

有興趣但驚好似m記果次咁比人影相

唔會既放心啦

影相就唔會擺上黎啦
想黎就黎啦 唔洗怕架!

有興趣就可以填form，先到先得!
不過最重要既目的都係想連結大家，
提供個機會讓平時無咩社交生活既巴絲都可以出黎感受一下群體既歡樂

仲有位 想報可以搵我架啦!

最後報名係聽日，因為都要準備物資

幫你推下

收到好多PM 睇黎下個月都可以再搞

多謝大家支持 如果都想去既話，可以都填form或者搵我..盡量安排

如果都想去既話，可以搵我，最後今晚! 仲有名額，因為都有巴絲唔得

想12月黎野餐 有冇得報定先

要睇埋今次反應先

填左表
今日有冇真係去到野餐？

搞咗？

今日去左啊！好彩天公造美，不過就真係太凍啦
各位巴絲都準備左自己整既食物，好有心，好開心

12月會唔會再有野餐呢? 有興趣想join

12月 想join

可以PM我，或者填form

form?

填左form 樓主唔好ignore我

我見到啊，到搞下期既時候我再聯絡大家

你地嗰日野餐嘅氣氛點 會唔會好odd

一D都唔Odd! 過程同氣氛愉快，大家都有分享自己發生既事 感覺唔錯

不過odd唔odd都係其次，重要係大家用最舒服既方式享受野餐，例如，如果覺得交談唔舒服既，想自己一個靜靜，大可靜靜地坐起度食下野睇下書。千其唔好一黎就有種要被逼social既心態，識到咪識，識唔到咪當享受下大自然

樓主張form仲係寫11月活動喎

下個月會要搞，搞掂會再通知大家

期待樓主

留名

有興趣

想見識

12月野餐聚又黎啦，巴絲自問平時內向少社交，又或者想分享下自己面對緊既大煩惱，都可以黎參加啊! 都係啦，只歡迎真毒